唔好以為而家冇野做

整合所有今日派米派糧所有片段
全部擺上Twitter
有野做唔得閒
求冷氣軍師開工啦

推呀

做咩推唔郁

推到有人整合

推

可唔可以幫手整合下

我願意出tweet，但需要材料

推上國際戰線！

【逆權運動】多區爆種票疑雲！政府診所做登記住址 老人院選民激增

黃大仙東頭村有疑似掌心雷

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

立場黃大仙

up

夠料，推！

推一下

因大量選舉舞弊，現時形勢好唔樂觀。一定推election fraud有幾咁猖狂比國際知，令建制贏左都無公信力